鍾培生我有啲嘢想同你講

生哥 既然你成日都話要香港人快樂
好！我而家就畀個方法你 點樣令到香港人快樂 同埋證明自己唔係鐘共 冇話醫護係雞

好簡單姐 你同林作打都拎100萬出黎啦
只要你幫被捕手足請個律師 打官司
間唔中捐下錢比612啊 攬炒巴果d
咁就算你係藍又好 紅又好 我哋之後都唔笑你鐘共同167啦

同埋你平時咁鐘意送禮俾培心培生會員 順便送埋比獄中嘅手足 我保証連登呢度即刻少咗90% 笑你嘅人

No bullshit let's go

雖然你唔敢做 你條廢J
留名睇林作點樣Ko你啦 鐘共